今朝早 有條八婆玩人肉霸位

話說今日起又新街附近 今早勁多車 咁岩前面有個位
屌你老母咁撚好彩 我緊係立即上前泊番個位食個早餐啦 點知突然有個40歲師奶勁撚囂張扮撚晒交通警示意我走 立即火都黎

:八婆 :我
:（做手勢叫我走 示意有人黎緊泊）
：（落車）喂靚女 我有件野比比人 轉頭5分鐘比番個位你

之後竟然ok 我泊撚完之後大大聲講 屌你老母食個早餐先
條八婆立即呆撚左 最後食撚左個幾鐘

見到呢d仆街唔撚駛同佢屌 屌黎一定激氣

利申 如果對面mk唔敢敢玩

你部車花撚哂未

食完去拎車無野

同埋我個部爛車黎 花撚左都唔肉赤

做得好

上次又新街錶位走，有個靚女走埋來，我問佢係咪泊，佢話有fd 來緊，我等到佢fd 架車來先走

利申 佢大波靚女

屌 垃圾

屌！ 叫佢上車等啦

人地鋪出面定係冇鋪？
利申 地鋪成日有車出面要上落貨, 成日比啲仆街霸住半日

清好波

Good job

應該無鋪 on9既d女人

好波呀ching 笑撚死
想比正皮但㩒左負皮丫sor

叫佢上車等！屌啦

屌你老母食個早餐先

好狗。

我鍾意

靚波

對唔住 我睇咗人肉體位衝咗入嚟

痴撚線 樓主型到

點樣搞班霸住咪錶既代客泊車狗

1999
都唔知樓主寫乜撚

竟然少少離題 但都分享下
之前有個c9企係條馬路到唔比其他車泊 原來係等老公部車黎泊 之後我都好順手報警有人違例泊車

呢啲八婆如果你唔係叫聲佢靚女 佢實話唔OK

渣ga

叫佢上車屌啦！等

6百幾個正評

呢招幾好用wo

Yes I am 廢柴！

樓主我偶像

各位巴打揸靚車就唔好好似我咁玩了

長著前後cam係常識啦

樓主...好型

元朗都敢咁玩 唔驚條女吹雞？

點睇都佢唔著先啦

你咁樣講佢咪即刻走搵第2個位
你應該5分鐘後返一返黎，話：哎呀攞漏野唔好意思再等多5分鐘
之後先去食早餐
因為佢見你第1次準時，第2次起碼會等多你10-15分鐘，仲會陷入繼唔繼續等嘅兩難

咁先爽

不要浪費時間起c9身上

H車

元朗應該唔駛睇著唔著，你試下夜少少泊下皇馬bar 門口

普通c9 唔撚驚😔

今天我